最佳劇本 - 香港警察

派10個差佬 vs 200個暴徒